有無人認同識超過三個月做唔到情侶其實已經無可能再一齊

認同
唔認同
感覺超過三個月既人
其實好易fd zone左 已經無左個種感覺
一係人地fd zone 你/你fd zone人
都好少機會做到情侶

其實第一眼都已經決定左

十分認同

我覺得曖昧最長一個月
冇就係冇 撻唔著

未必嘅 睇識個三個月熟到去邊啦
如果開頭三個月都淨係知道呢個人同只係hi-bye fd 將來都仲有機會嘅

同現任識左年半再一齊 依家拍緊第三年
果年半仲要同ex拍左一年
利申：由頭到尾無fd zone感覺

一路以為唔會鐘意
無啦啦會鐘意左
無企圖心既關係 識左一兩年都仲有機會
如果你一開頭就餓狼咁全攻型 咁唔洗三個月 兩個禮拜都知結果

我又唔覺 但傾落會知啱唔啱咀型 夾唔夾

如果三個月日日whatsapp都無一齊呢
其實係咪已經fd zone 左

年半係咪日傾夜傾個種 好close?

有無任何表示？ 有d人係會搵人攝時間